到宜家都唔明點解啲黑粉咁鍾意blow the victor

明明空降成員都係聽公司話 完全無話事權 點解要鬧佢地鬧到咁？好似白頭佬咁 人地得個18歲咩都唔識 佢都係想出道想做下明星姐 造下假係唔啱 但佢有心做好呢份工 賺下啲fans錢
啲人成日話佢無料無樣無人氣 但你有無諗過佢個樣生成咁唔關佢事？係佢老豆老母嘅錯 生到佢成隻老鼠咁
我覺得今次404 notfound係公平公正 俾到希望啲無料嘅練習生發下明星夢 唔明你地JER住哂做乜
我都話過X1實會提早解散 咪由佢地囉 搶人地嘅出道位有咩問題？遲早都身敗名裂㗎啦

知唔知白頭佬都出到道俾左幾多希望班無實力無樣淨係識發明星夢既既柒頭mk傻仔 而家連人哋少少希望都幻滅埋 mnet真心仆街

知你地駁唔到 唔使駁 留返最後尊嚴俾你地

打漏咗 ^無存在感
要怪就怪間公司 唔好怪victor

之前抽過幾次水 sor

他只是個孩子啊

因為牙咸真係好勁
眼淚第一人

牙色都好能勁
Kpop第一色

牙咸完爆牙色啦

牙咸喺叉温停止活動期間 究竟咸左幾多次..😢😭

一定睇左勁多次眼科醫生

唔使擔心我慢慢安慰佢

使唔使咸咁多次...

牙咸平時咸既次數係上面既99999999999999999999999999999999999999999999999999999999999次方,,,,,,

嘩牙咸你又岩...

吓 幾qq

我操到佢嗌唔好+口水鼻涕流晒出黎

大喊包 成長了也要 來發洩出眼淚 喊又笑

吊 咪能癲 我淨係想請佢食糖

又洗版

上面洗板block左

可以笑的話不會哭